除左iPhone 有咩電話送比囡囡係最吸引

各位巴打有冇好推介 聖誕有優惠最好

銀紙

Huawei mate 20

3310

Huawei

咁會係最後一份禮物

小米

做乜撚野要送電話俾女先? 拎D錢叫雞唔好?

你漏咗送「比」

錢太多 有冇好介紹

回歸正題啦好嘛

咁你條女鐘意咩先

華為

SAMSUNG note 9

冇特別喜好 係我本人唔想買
IPhone /大陸機

唔要iPhone同大陸機咁得返Samsung

電話市場淪落到咁 碌9我略嫌太大太重對囡囡黎講 s9成日見人開post話壞 A9四眼仔古撚怪怪 不過都列有入考慮名單中

直接俾嗰啲手機禮券,隨便揀

聽講富士大廈成棟都係
你可以去望下

LG Sony HTC 三間都收收地皮
華為 小米 OnePlus 全部大陸機
Asus 送俾女友嘅話可能係最後一份禮物
所以

其他廠邊夠Apple鬥
係得3星大財團 華爲靠政府補助 先夠Apple鬥

ROG 喇

處

純金特制的 note9, 包佢收到送番個溫暖聖誕過你， 玩住note9過聖誕

Sugar

送囡一定係iphone 其他幾貴都等比人小

屌 唔記得打#曲線要講明

Mate 20 Pro

18K note 10

左你老母

Nokia

送其他電話真係好撚寒酸
廢鳩android 留返俾毒撚自己用算啦

我都係咁諗 iPhone 贏唔係冇道理
利申android 撚

sugar daddy 既 電話號碼，比咩電話都更有價值

鑲金果部

美圖T9

華為正

落過吓夜總會
發現真正高不可攀嘅私家妹 係用 vertu 手機
一般人唔會買得起

第一次聽 幾皮野一部cls

唔用iPhone 同身邊朋友同事點溝通？冇airdrop?冇 live photo?

用小米個盒包住 iphone xs max 試出真愛

iPhone XS MAX gold